幾時都話祖國好啦

支持祖國 打倒樂天

中國牛肉有毒

求link

今晚香港對韓國咩